南亞狗肆虐，請支持解禁港人槍械使用權

講體能，香港人因為基因問題要花費好多功夫先夠南亞人大隻，但一旦香港人有槍，就可以將戰力拉返平衡

當然 呢度講緊既權利係父母皆為香港人且係香港出世先有，以免俾呢班蠻族同支那人有槍殺返港人轉頭

要有槍先可以將戰力拉平咁你都幾廢吓

應該學番之前越南難民營咁再整番個出黎

唔講體能，南亞人攻擊港人在先，本身已經有左優勢，明未？

連登仔一向支持弱肉強食
你係廢物俾人攻擊帶咩問題？

我唔明難民政策點解畀班撚樣連身份都未核實行出街 做咗多年都諗唔通

所以我要令南亞人變成廢物

到時第一批有槍械嘅係黑底同班蝻 香港人仲更加唔安全

左膠大愛
如果isis要搞香港 一定勁過法國果幾單

on9開放左槍權你自己一定可以買，你唔帶出街就抵你死
同埋你以為黑底宜家無槍咩

有咗槍搞革命都方便啲

用武器抵抗敵人從來都係人天賦應有既權利，亦都係因為咁人類先可以係眾多生物入面跑左出黎，但唔知幾時開始武器使用權完全由政府包辦曬，結果今日如果有隻野豬走入黎屋企襲擊你，你都無能為力

泱泱大國入面暫時只得美國保留人民用槍權

巴打你講既野。大部份賤種華人唔會明

左毒遺害人間

父母都要係香港人 而且唔可以係難民身份

當人kai架咩，盲既都知會用黎搞革命，點會開

所以你唔支持?

我無特傾向，但唔認為政府會開

壓力夠就自然焗開
而且唔一定係要俾宜家既政府睇既

天賦槍權

天賦槍權 不容侵犯
the right to bear arms

簡直on9 本身你已經唔夠人打 你仲要袋支槍俾人搶？

你枝槍原來用黎俾人搶？

我驚你自傷咋
香港地方窄 冇訓練過嘅 根本係自殺

香港咁多痴線佬 容乜易到最後比自己人打返

直接驅趕南亞人出境比較實際

解禁得就自然會有相關訓練啦
差佬都係講緊一兩堂已經識用
做咩講到渣槍好似渣飛機咁難？

其實係要將蝻亞狗身份眨為二等公民
乜春福利都冇，全部冇貢獻既的撚曬去集中營
反抗既立場處死
要比佢地感受到比定鄉仲恐怖既感覺
佢地先唔會再湧港

還拖唔係犯法已經夠啦

人地有先攻優勢 同一條件下你要比佢有高一級武力先平衡返勝算，而南亞人經常有刀棍類武器，用槍/電擊槍先足夠

agger

起碼唔會有損民族尊嚴
同埋宜家痴線佬都可以渣車碌鳩你

香港嘅情況難過揸飛機
差佬CQC好撚廢

你唔係覺得香港嘅情況唔使CQC
玩下打靶就夠吓嘩

咁香港差佬俾人搶槍未？
你宜家講緊既只係配套問題
變相姐係只要學埋基本cqc同射擊訓練你就支持市民可以擁槍，岩唔岩

消防演習都冇人參加CQC

車牌有無人考？

哩家夠有槍牌有冇人考

On9

宜家槍牌係考左都唔可以拎返屋企
變相只可以做玩具，無左最重要既自衛功能
你不如做下research先反啦

你仲on9

都係嗰句 冇撚過槍更係覺得易
自衛術自殺術我就見得多啦
笑撚死
現行噉撚多種自衛同求生能力
有幾多香港人識

你只係講緊操作問題
唔係反對緊樣野
只要考牌果陣要識你講既野你已經等同反對空氣

如果枝槍係咁無用，香港差佬一早唔再配槍啦

槍唔係你講嘅情況用
可行性同成效咁低 我唔會話反嘅
唔會支持囉

咁係點用呢？

仲有一樣野 你真係有支槍係手你敢唔敢用先係問題 你本身廢要靠武器 人地分分夠膽搶你手上既武器你都只係得個企字

有一定距離震懾用
你知唔知CQC嘅情況刀係好可能勁過手槍
你同南亞揪嘅時候會係咩距離

香港差佬已經試過同南亞佬近戰果陣成功開槍擊斃佢，如果無左枝槍個差佬已經死左啦

仲有，如果南亞佬攻擊既係你條女，你枝槍就更加有用

打都唔夠人打, 點保護支槍?

咁係個人問題 同槍權應否解禁無關
正如差佬都好多實際上唔敢開槍，唔通又要全部差佬取消配槍？

支槍係用黎保護你，唔好搞錯

香港咁多癡線佬 淨間唔係喺巴士斬條女 係亂槍掃射都似

寧願好似新加坡咁 班難民/南亞佬一犯法就掟佢出境

咁俾人搶點算?

你宜家手上無槍 俾人搶野點算？

犯左法姐係已經有受害人

廣華醫院個頭好多高達賣

咁咪有阻嚇作用 新加坡治安好除左因爲普遍有錢同有樓住 就係因為法律可以撳得住班蝻

你想你個女俾南亞人強姦之後個犯遞解，定係南亞人嘗試強姦你個女而被擊斃？

我而家手上冇槍, 俾人搶嘢都唔會俾自己俾人搶咗果樣嘢打死呀.

可能樓主覺得要番到印度果隻你姦我個女我姦番你個女嘅以眼還眼法先係滿意.

無槍要殺你用刀都夠啦睇下7仔命案啦

做咩姐你，係咪基本理解力都無

你俾槍香港人唔俾大陸人／南亞人又racist
佢地有槍一日死幾十個

咁有槍可以用把槍嚟擋刀? 定係搏人地見你有支槍唔敢搞你? 你一開始都話南亞人要打一定好打過香港人, 咁啲南亞人就算遇到有槍嘅香港人都唔使驚啦, 搏搶到槍咪得囉.

簡單d 所有休班警都可以帶槍返屋企